「內鬼」有手足比人打到不醒人事

有朋友做醫護話做過一單case，話示威者暈倒，去到發現傷者疑似被上個手扣，口鼻有血懷疑有內傷，跟車果幾個黑衫疑似係黑警扮，因為有軍裝詢問完就離開。佢覺得係班扮示威者既黑警打佢，太重手，人事不醒，所以解左手扣，話佢自己撞埋牆暈左。

唔係話大家咩人懷疑係鬼，但唔好咁輕易提供自己資料同樣。

但要小心，有黑警扮示威者搜集證據或者搧動

8.5果日既事 100%真實